其實係咪真係靚仔就著咩都咁有型？

古天樂呢身裝扮，我唔覺得佢有型

羅家良最靚仔

許文彪最型

原來陳錦鴻咁高嫁?

古天樂如果唔係咁靚仔，著呢套衫再加呢個姿勢我咁斷定佢個死毒撚

定係影相角度問題？就咁睇佢同馬德鐘一樣高

到底要召喚幾多次連仔先明白呢個道理

我敢斷定佢一定係毒撚

馬德鐘米八 陳錦鴻望落高咁多

係咪角度問題

羅家良以前真係又靚仔做戲又好睇，但係佢係keep得最差果個，係呢幅相入邊其他果啲都仲係有型有款，撈家個樣就已經勁殘勁腫，唉。

港版twilight

馬德鐘起碼185

羅嘉良嗰陣好似 John Mayer

個阿叔身型唔錯

次次睇襯都唔知邊張係原圖
求解答

撈家靚仔到

T-shirt個個先係阿叔喎

呢張圖睇完真係唔會想買咩靚衫著

舊登好耐之前有個post係將陳冠希個頭key落其他核突身材

好撚屌

張相影到硬起有兩米高咁

古天奴 1.6米
陳錦鴻 2.2米

咁古天樂叫咩？

縮埋一舊成撚個毒撚咁

佢身造型好mk

自稱似高皓正嘅毒撚

已經搭夠好多喇

張相得古天樂一個黑

好柒

下係原圖

呢張相反而證明mix and match重要好多，陳冠希個造型好唔掂，呢d褲very seven

基佬

見過真人180

美斯最靚仔

撈家

睇企位就知 佢企出古天樂兩三步

陳冠希同阿伯.jpg

頭髮係男人基本
同雄獅D鬃毛一樣
撈家個頭gel到成個貓王咁 梗係企中間

一定係陳錦鴻

馬德鐘185 up
古天樂178左右

就咁睇張圖
陳錦源起碼195

之前一路都唔覺佢gay, 一睇呢張就好覺。男人老狗點會企成咁

講你都唔明架啦

古天樂髮線都幾高

唔想痴埋人地度

諗起我舅父十幾年前係元朗啲酒樓見過佢好乸，果陣又白，仲要蘭花手 。